有無手足可以幫幫我？好緊火...

幾日無屌閪啦 好痛苦😭😭😭

我可以

又想同人玩千年殺

人中出呂布
馬中出赤兔

你想做呂布定赤兔？

點樣幫我

我想做馬

可以幫你含

你咁大個人都未屌過閪喇扮

你食撚屎啦 屌你老母

Tg？

？

想屌...

你a0

我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

DLLM